原來雲加2002年九月已經試過47場不敗

不過十月輸左比愛華頓

破自己紀錄？

47->49